（突發）黨鐵機場已經出咗防暴裝備

咁點分係popo 定職員

一般職員都無，mtr比既都係工地果隻垃圾安全帽黎

之前葵芳又唔派比職員？

咁邊d職員有

因為係岩岩由防暴黑色噴出黎

就快所有職業俾 popo cos 曬

似保安部掛，一係個站叻有關係先拎到
一般站員唔會有先，你仲要戴眼罩豬嘴，正常都唔用哩隻

不過唔搭地鐵可以搭乜